東鐵綫觀塘綫全停

出門之前 rt like reply

最新
美國戰線
大家快啲去幫手做任務！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Thx for sharing

依家觀塘線開返

痴線，變得咁快既